阿根廷個10號咁撚廢，唔怪得成日話美斯係阿根廷冇隊友啦

今次上帝真係比你累死

廢